[得罪講句]黃子華一早應該紅

不服來辯

香港人鍾意食屎
佢有今日既名聲已經係奇蹟

鐘意睇人食屎？

辯你老母，死去中國啦

sorr，唔知係5毛term

14:00
婉君好正
邊個嚟㗎

你果名

呢套戲好 異鄉人

當年d 戲太勁, 周星馳, 華仔已經玩哂

果d好大路，有d巿井

呢套個命題大到，存在主義喎
真係拍得住果陣fight club

黎耀長都係

哇，我一路睇一路期待佢有多d戲份
佢同子華對戲好好睇

做超級市場又有女, 二百萬層樓重要條女畀埋首期, 簡直係童話故事

好老實 太有思想性既野冇好包裝 大眾好難接受到

有內涵既反而得唔到應有既賞識

第一次睇，好好睇。

睇完月巴氏講咁耐都未睇
月巴氏令我睇返好多走咗寶嘅戲

我都係睇完先睇影評，唔怕劇透

正皮

其實喜劇演員好難做，因為係最抑鬱嘅一群。

佢係我男神黎

套戲好有意思！

不過呢套唔係

呢套個感覺好重

我偶像

好好睇 唔經唔覺睇曬

真係好有fight club feel

留名有時間睇

子華不嬲都係男神

你個名

果陣唔係

個channel 咁多黃子華 D舊戲既

呢套暫時最marvelous

關咩事
只係上面個位痴痴地線

睇你個名仲好

嗰陣係香港最容易賺錢的時代，個個諗都係賺錢，諗咩主義姐。

係而家好多人向上流冇機會，但又算酒足飯飽餓唔死。食飽未有屎疴咪個個辦文青，傷春悲秋，諗埋D無謂嘢。

値得反思姐

人性問題唔係無謂野啊？

呢套真係好有卡繆 異鄉人 同卡夫卡 變形記既感覺

lm

紅乜鬼野
佢以前個種風格最多咪叫好不叫座又點會紅到
當時更加一堆猛人雲集仲邊有可能紅到
佢演技係唔差但絕對唔算特別咁其實已經夠死
佢最多只係會做到好似震乳呢D性格演員
作為演員完全好難會紅到
上面係講演戲棟篤笑方面其實佢一早算紅左

佢係好有想法都好識將一D唔淺既概念同好深刻既野轉化成淺白搞笑既語言
棟篤笑係最啱表達出呢個長處但電影電視劇就唔同
但拍電影佢係唔多識拍呢個係事實
電視劇既話佢根本只係係角色上加左佢自己演繹
除左MY盛LADY感覺上劇本有唔少佢既想法係到
其實佢有D似周星馳
想法都有唔少出眾之處
但周星馳當年有普提老母同李力持呢D人幫佢實現佢既想法
子華一直唔見得有人幫到佢

上面條撚樣未讀好書就衝出黎柒

如果佢多拍呢d就正

同意 同社會格格不入

因為笑啊...係最悲慘嘅抗議啊

倉務員都成個哲學家咁

可以商業化d囉
唔係話呢套唔好 但拍電影係好燒錢
賺唔到錢都幾難有人投資落你度

又真，但係個藝術性會變左無咁高

要同時做到搵錢同有內涵好難 因為有內涵既野多數都難搵錢 都係呢個世界既悲哀

所以可能其實正正係因為黃子華既電影成唔到名 我地先睇到呢d好戲

唔淨只個故事，演技 攝影同配樂都好正

套戲睇咗三分一 已經覺得好痴線
不過幾好睇

第一幕個長鏡頭真係好有味道

旋風腿又點睇？

嘩呢套真心滄海遺珠

好睇啊

真係陰鳩公
你話子華有冇拍過d 賀歲片
商業片wor睇下佢d show 都大約知佢為左電影付出左自己幾多歲月

係囉，梗係想拍呢d電影界既Prada Gucci

香港太多啦
你睇上既戲就知 唔係"銀牙" 就係炸到天花上到去ICC頂樓 再唔係條友由ICC跳落黎唔死得 最後 新年整條紅色賀歲唔知笑點係邊既喜劇
不過唔止香港 外國都係 只係比率冇香港咁勁
香港人成日都係用呢種心態我睇戲係ENJOY 仲叫我去了解佢講乜 洗唔洗呀 返工要諗野 睇戲都要諗咁多野 就係咁

其實人 只要你係唔係睡眠狀態 你咪諗緊野囉

呢套當年有VCD 幾恐怖

阿柏奇

棟篤鬼

其實佢而家出呢d戲，未必大紅大紫但係應該唔會咁仆直

而家多左好多人突登搵有深度既戲睇

水平高左
多左一群不屑時下俗不可耐電影氣氛既人

高登仔／連登仔唔願意面對既事實

其實黃子華好似拍親啲戲都唔叫座
可能大家睇佢都只係覺得佢搞笑

不過就算棟篤笑都好 佢其實都唔係賣笑為主
而係將佢嘅想法放入棟篤笑裡面
等人容易接受 再作出自己既思考

不過太多人只係睇到片面 以為佢係賣笑

燒山好似有段片講 點解黃子華拍親戲都唔收得
電視劇就咁多人睇

不過我自己都未睇過段片

一蚊雞保鏢票房仆晒街
但係其實好多人睇電視播上網睇睇到識背識唱不灰鞋
我d frd扮佢打拳嗰段

掌咀!

用緊聆聲

啱啱睇完套戲 其實好多野都幾正
每個人啲性格都好分明 突出 但又有啲怪
彷彿講緊其實每個人唔多唔少都有啲痴線

佢條女 有過幾個男人 搵錢多 但都揀黃子華條毒j
以為佢係好女仔 （睇睇下樓無啦啦想搞野 ）
結果後來上到男友屋企
啲思路原來令人捉唔到
見到死人又唔驚 又問點解唔殺咗妲己
無啦啦分手 完全當冇事發生⋯⋯

溫碧霞 諗住係一般港女啦
點知好快就可以接受老母死咗 唔理條屍

其實個個都有痴線一面
我估計係想表達現代人 係呢個社會壓力底下
好迷失 唔知點算好

只不過黃子華個角色 痴線得最浮面

而最後導演嘅答案係：
想做咩咪做囉！

我有frd子成日唱不灰鞋 然後冇人明

然後我間唔中會同人講：閣下貌美如花 夜闌人靜 獨自歸家 容乜易有色狼辣手摧花...

佢老母都好撚癲

原來潘芳芳只係大黃子華兩歲, 大溫碧霞八歲

我覺得黃子華應該適合拍呢D微電影，有意思同內涵的戲D人未必有心機睇太長時間，
所以D電影唔收得？

好難講，我暫時係搵到呢一套
其他都係d
阿栢奇直升鬼
阿李爸爸兩個大盗
精裝難兄難弟
果d，
都係爛笑片

同白只果套都唔識欣賞

我覺得智叔個角色都OK，做紙板差佬，又偷野，又以權謀私。

子華做導演麻麻,技巧有少少過時(雖然好多香港導演都係 ),
但係做編劇ok,故事夠荒誕但又有社會性,有少少哲思,對白應棍自然,幾別樹一格
成日覺得佢啲劇本係啱彭浩翔拍

唔怪得黃子華對女演員的演員生涯咁感嘆..

OK WOR，係有少少似。

我都係

一蚊雞係我好鐘意嘅電影, 可能我係屯門人嘅關係

色情家庭第一,第二次睇會笑

但係再睇已經笑唔出

大家應該明係邊一隻笑唔出

對一個人最大既整蠱，就係生 佢 出 黎

我認得你

老豆講
呢套返拍既真係有機問鼎金像

咁要睇邊個導演拍

可惜，時不與佢

你抵死呀你

全盛時期溫碧霞

我都覺得d鏡頭好正

癡線，寒撚到

佢d長鏡頭 玩好耐 又有味道

屌你老母大陸仔

200萬500呎
做超市有女

個時到依家既人工升幅我諗得2倍
但樓升到三倍 香港好波

沙甸魚殺人事件
早排先重溫完

一早紅左就冇棟篤笑睇嫁啦

佢做多d高質電影都好
始終佢鐘意多d

才子有才，點都發揮到

其實佢咁多frd，整返太戲搵彭浩翔做導演
劉青雲，吳鎮宇加佢做三主演
女角搵吳君如，鄭裕玲
（全部唔係frd就公開講過好崇拜佢）

拍套有深度又比較灰暗既戲，哲學味又反映社會
（佢絕對寫得出）

錢方面大把老闆啦
你見佢一做show前d贊助商仆住俾錢佢洗

諗起都

會唔會已經無左以前團火

佢十年前都開始轉型，題材講人生，講得更淺白更大眾化

佢第一個show講馬克斯主義
剩係用洗頭水做比喻已經

都估唔到佢會批評馬克斯批評得咁緊要
只係中國行得唔好姐

乜野話？
讀書都死人！？

連登無人唔識背佢第一個show

連登係咪無黃子華hater

佢d對白都好正

配樂都好正
劉以達

50:37

好壞參半？

我見有影評話係 唯一敗筆

利申，我覺得好正好有張力

細個睇到方剛有份嘅戲 , 劇

由個心度驚出嚟 , 佢真係好撚恐怖

太多，睇唔曬

我就幻想比人拮，拮到就黎死

佢做黎明個角色，會好有喜感

平心而論，智叔麻麻地

陳佩珊

仲有其他都好有實力，
艾威，黎耀祥，出鏡少，不過真係details make perfect

google佢啲相 又唔同感覺
可能係個角色

差好遠添